[走塑] [環保] 買6顆高麗菜多討1個塑膠袋，92歲榮民喪命

陳姓老榮民上市場買菜，彭姓菜攤員工將6顆高麗菜裝在一只塑膠袋內，陳要求「再多給個袋子」遭拒，兩人口角。陳辱罵「操你媽B」，彭不甘受辱，表示「退錢、不賣了」，陳把高麗菜擺上結帳櫃台，彭衝出來，以左手猛推他胸口，92歲的陳因頭部撞擊地面，送醫5天後死亡。桃園地院依傷害致死罪判彭4年6月徒刑，高等法院認為他有歉意，減為3年10月。

彭姓男子是桃園一處市場的菜攤員工，前年2月15日早上，陳姓老榮民上菜攤買高麗菜，他擔心塑膠袋一次裝6顆高麗菜可能破裂，央求彭能多給1只袋子，店家拒絕。

死左件廢老算唔算環保

條老野肯定係投國民黨

減少資源浪費